今日蘋果A7版 20200616

今日蘋果A7版 20200616

===============

A3 版

傳統教會名校始終有不少黃絲，直頭係深黃